# Diseño de circuitos integrados digitales #

Materia electiva de la carrera de ingenieria Electrónica de la UTN-FRBA

### Ejemplos de clase y proyecto final ###

* compuertas digitales
* ejemplos de circuitos basicos combinatorios y secuenciales sincronicos
* microprocesador de 8 bits
